梅窩有好多牛（已fact check)

屌你老母乜都已fc

你條仆街早洩 （check 已 fact)

proof?

你照鏡咪知